情困男雙刀架頸圖跳樓

情困男雙刀架頸圖跳樓

港聞

警員穿上「鐵甲威龍」裝備登樓營救企圖跳樓男子（小圖）。

【本報訊】一名男子昨晨在上水一貨倉內，用微博與女友交談期間，疑因感情問題發生爭執，突情緒激動，竟取出兩柄菜刀架頸，行近窗邊企圖跳樓，並自行報警指稱因不開心欲尋死。警方接報大為緊張，穿上「鐵甲威龍」裝備的警員登門營救，稍後由救援人員將事主拉回安全位置，惟他卻意外撞傷，口部流血要送院敷治。

獲救時撞傷嘴送院

現場為上水新運路188號劍橋廣場一化妝品倉庫，昨晨10時許，姓蘇（33歲）男子在貨倉內，以電腦用微博與女友交談期間，雙方疑因感情問題發生爭執，蘇情緒激動，手持兩把菜刀架頸，並站近窗邊企圖跳樓，他自行報警，聲稱欲跳樓自殺。

警員及消防員到場救援，警方衝鋒隊人員穿起鐵甲威龍全副裝備，帶同盾牌登樓，最後救援人員趁事主不為意，將他拉回安全位置，惟蘇意外撞到硬物，口部流血受傷，救護員遂將他送院敷治。

■記者文兆麟

垃圾

自殺報警

自已報警LOL

垃圾大陸佬